每日都遇上世紀最大騙局

差唔多每日返工都有呀姐咁講
公司呀姐: 你巧靚仔
我: 哈哈 多謝

好驚有日真係畀佢呃到

點解冇後生女嚟呃我